# README #

Форк [b0r3d0m/lorify-userscript](https://bitbucket.org/b0r3d0m/lorify-userscript) — автообновление тредов и превью сообщений на ЛОРе.

## Зачем форк? ##

* Для фич, которые не принимаются в апстрим.
* Для реализации фич, которые никому, кроме меня, вообще не нужны.
* Для разбиения на модули.
* Для тестов.
* Хочется es6.

## Отличия от оригинальной версии ##

### Возможность настраивать некоторые параметры скрипта

Форма редактирования параметров:

![Settings Form](http://i.imgur.com/AEVdMQ3.png)

Процесс редактирования:

![Edit Settings](http://i.imgur.com/ZzjUviF.png)

## Установка юзерскрипта ##

Перейдите по ссылке [lorify.user.js](https://bitbucket.org/smaximov/lorify-userscript/raw/master/lorify.user.js).

## Сборка ##

Нужны:

* Node.js
* NPM

Устанавливаем Gulp:

```
$ npm install -g gulp
```

Переходим в корень проекта, затем устанавливаем зависимости:

```
$ npm install
```

Запускаем сборку:

```
$ gulp
```

В результате сборки получим `lorify.meta.js` и `lorify.user.js` в корне проекта.

Для Firefox + Greasemonkey: если была установлена предыдущая версия скрипта, то новую версию
также можно установить, выполнив команду

```
$ gulp install:firefox
```

Генерация документации:

```
$ gulp docs
```

### Тестирование ###

```
$ gulp test
```

## Лицензия ##

MIT.
